［招飯腳］有無巴絲打依加喺曼谷？

小弟自己一個黎曼谷鳩fing
去到15號先走 可以出黎食個飯/周圍玩

小妹係terminal 21 大門等你 著黑色短裙 泰國真係好熱阿

我依加喺siam站喎